拉莫斯真係好能熱血

啲出拳簡直快狠準

系

熱血隊長

咁先有打吡氣氛

只可以話佢有格鬥既DNA 一差唔多上腦就搵人打

假疤先會反拉膠 拉膠陪伴左細哨同美欺咁耐

禾地牙如應該唔夠拉神打

頸都打埋

美斯自己都唔爭氣
人地打少1場都有69分
美斯朋友隊先得60
差1分就雙位數啦 美斯到左退休狀態係冇咁上心

卡

WWE明星魯瑟夫認為，拉莫斯具備合適的能力成為一名摔角手。

由於在對阿賈克斯的歐冠比賽涉嫌洗牌，拉莫斯目前正遭到歐足聯的調查。但身為皇馬球迷的魯瑟夫十分欣賞拉莫斯，他覺得拉莫斯有能力征戰WWE。

唔得啦
WWE 假
拉莫斯真打

怨婦痢

睇下對邊個架姐
對D9果d，一早縮番入狗lone啦

個個post死都要提痢係邊個怒婦

反利

美斯利迷